仲有一個禮拜就情人節

關我咩事

而我買了情人節禮物 卻分了手

準備左情人節禮物 同樣地都分左手

推

係囉明明2月13日就有48小時

下個更可愛

因為武漢肺炎日日喺屋企自閉 可能情人節都唔會約出街了 一定好多人

不存在214